冇女人陪既星期日 係點過

上連登開post

右手係你最好女友

厭了

日日都冇架啦

咪你咁

以為樓主會厚面皮咁話好彩我有女陪

建興

幫緊中環Ol奶西

樓主真人有女

賭馬羅